[動議] 各區街坊自組民防組織 警隊失去合法性

正評同意
負評唔同意

另外全力支持勇武今日嘅表現

推

又掟嘢又放炮仗
大撚曬呀而家

麻煩大家同意幫推

同意

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

一人一句多謝前線表揚前線！！！

屌你老母班狗又進攻

黑警成家都無法無天

我要罷工

成班都痴撚線

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

成班有槍暴徒

805全港罷工

其實已經有d影子啦
一有咩事成班街坊衝落街，去地鐵站保護自己人

要解散黑警

今日又有黑社會 強烈建議每區都諗諗